係度嘈比唔比人打做乜鳩

用返d時間文宣黎緊d運動啦

人都比人打左 一係你就宣傳下打人條撚樣啦